岩岩經過黃大仙一間學校 見到壁畫令我好撚心寒

點解學校會畫依d野

夜晚行過真係以為有人排隊

好撚驚 有人望住我咁

畫緊咩

成日凌晨行過都俾呢幅野嚇一嚇

同呢隻GAME啲風格勁似
btw
隻game好好玩

我日光日白見到都覺得好撚唔舒服

Uncanny valley

有冇校友或家長出黎講下

日日經過，見住佢畫。踎喺度條友係照住黃宗澤個樣嚟畫

中間個學生妹畫到成隻女鬼咁

能共你好好地相處

全部都似鬼

基協

好人好姐做乜鳩要踎喺度？

黃宗澤睇到自己俾人畫左上去會有咩感受

張空凳要嚟做咩？吊頸？
個女學生頭dup dup咁
後面個呀嬸上半身小鳳仙咁
真係得2個踎街嘅冇咁恐怖

反映現實

畫果個人係咩心態？

睇標題已經知
夜晚行過見到真係幾恐怖

夜晚去會乜都睇唔到
因為畫入面D人出晒黎

黃宗澤以前讀基協

左二個男人好奇怪

就咁睇我以為佢畫緊大陸

好靚啵

葵興地鐵站隔離間許XX又係畫左個絕望掩眼細路，次次經過都心悒悒

但如果換成香港回歸二十年會更加絕望

其實真係有人係度排緊隊

D朋友唔可以排隊？

好似話排緊iphone X

可能排黎俾教主睇

有咩
平時無留意

第6個揹住書包嘅女仔頭耷耷，神情好絕望......

九成九係因為畫得太高,頂住個窗
挾硬畫佢dum低頭

個窗唔係畫上去既咩

Doctor who 其中一集

華生

右邊個窗睇得出係畫上去
但左邊個窗係真嘅定畫上去？

邊度有學生妹呀

左右面窗係真,不過好似俾樓主blur左

呢張凳係咪有人坐

因為驚有反光照到
所以我blur右邊個window

我反而係夜晚行過比入面部腦啲光嚇一嚇
心諗做乜閃下閃下
另一邊後門又唔知做乜鳩有紫色光

入面係on9自修室

佢果個正門位有盞紫紅色燈,夜晚唔熄行過成間....

d老帥 學生覺唔覺有問題？

無邊個唔覺

好壓抑

我本來經過
唔覺意望一望 呆左兩秒
覺得好痴線
之後影低放上黎

點解構思畫黎副排隊?既壁畫
可以畫好間學校，畫天使畫讀書乜都得
點解反而畫排隊

因為門口成日有人把小巴掛
畫d人係度陪住d人無咁寂寞

每次行過都係度諗到底係度排啲咩隊

應節

呢個猥瑣阿叔先恐怖

不安

應該係D大陸佬畫既

係d學生畫

蟈

大陸佬踎喺度屙屎

個學生妹頭dup dup 痴線

每日去d姿勢都唔同

識食

鳩估

其係呢副畫係有一個故仔係入面

而個主角就係中間個位小妹妹

左二麻甩佬，左四學生哥，緊隨既男人同最尾個兩個呀公呀婆

佢地既目光全部都係望向呢位小妹妹....

個兩個男人既眼神好陰險 笑得好奸....

個兩個呀公呀婆既目光就好似好同情個小妹妹咁....

當中發生左咩事我唔知

但我知呢副畫有好強烈既寒氣.....

基協啊嘛，校長上埋報紙

LM

邊有畫呀
樓主見到 d 常人見唔到既野

都好撚耐喇wor

ff無極限

推到有舊生上水

想聽咩

有咩想問

我地個屆畫

我記得有其他級嘅人幫手畫

校長老師唔反對？

一睇個標題就知講緊咩
每次見到都諗起套港產片叫校墓處

有冇人夜晚影一張比大家睇下

好一個故仔

人土
附上全景

上次夜晚行過，好恐怖，一望過去我成個人震咗震

搵人剪d 高登icon 痴落佢地個頭度

係咪代表等緊車？
或者社會？